長期失眠，有咩方法可以解決

如題

會唔會其他情緒問題引致

數綿羊🐑

過來人,睇精神科同clin psy .

係咪太多煩惱呀巴打？多數個腦係咁不停諗野先訓唔到

我都想知

其中一個因素，以前食2粒鬆池藥會訓到，但而家就唔得

食夠100粒就可以長眠

就係唔想太過依賴，所以無食到，但無食到就訓唔到

真心減少睡前接觸藍光

點解

早d起身 盡量唔好午睡 工作越忙越好 訓覺就唔好睇手機 咁都失眠就諗下之前睇過既小說or電影 諗下所有角色嘅名同劇情

下晝之後唔好飲奶茶 咖啡 檸茶

做吓運動 個人會冇咁繃緊 同埋攰啲易瞓啲